拗柴問題

以前讀書踢波拗柴當食生菜
有無方法可以做運動強化返個啲關節/肌肉筋腱

求答

同問

上youtube search ankle strengh

收到

可以tg 傾下